曉治積曼拍片讚哈里王子及梅根有勇氣

52歲的曉治積曼表示：「我推介大家看奧花雲費與哈里王子及梅根的訪問，Deb（曉治太太）與我，及全世界的數百萬人都在昨晚收看了，感到吃驚。我們看到一個非常有名的女人與她的老公，公開、有勇氣、有尊嚴地誠實分享他們生命中最困難的時刻及求助。」他更借此呼籲，有精神困擾、自殺傾向的人要尋求協助。

拍片撐警咁款，好柒

都幾醒 避重就輕
講自殺冇講racist

x man 都要blm

唔怪得暴風女神做左大佬

勇佢老母

荷里活9成9食左膠水嘅仆街嚟